拜登贏左

種咗成13萬票點唔贏

屌

種你老母 FAKE NEWS黎架

Blocked 好多五毛洗地